1) Количество:
В здании офиса должно быть 3 пассажирских лифта.

2) Материалы:
Поверхности кабинки должны быть из нержавеющей стали, стены из окрашенного металла и ламинированного пластика.

3) Размеры:
Ширина: 100 см, длина: 160 см, высота: 220 см.

4) Взаимодействие между собой:
При нажатии кнопки вызовы, приезжает лифт, который ближе к требуемому этажу.

5) Кнопки:
20 кнопок (по одной для каждого этажа) + кнопки открытия и закрытия дверей, отмены последней команды, вызова диспетчера.
Кнопки должны быть круглой формы из прочной нержавеющей стали.

6) Алгоритмы работы:
Лифт, движущийся вниз, на первый этаж, делает остановки в соответствии с запросами с этажей,
собирая таким образом людей.

7)
Визуальная часть:
Цвет лифтов должен быть серым.
В кабине лифтов должны быть зеркала размера 70 см x 100 см.




